我地保險從業員要點做先可以令人改觀？

我地都係打工姐，只不過搵錢比其他人多少少，但都係辛苦錢黎，又要請客食飯呢樣果樣，點解香港人咁討厭我地？搵更多錢既大有人在

其實大部分都係窮

點解成日見一大班保險仔女去旅行？
公司出錢？ 仲要成班著同一套衫

咁岩有假

唔好煩我話知你

因為平時唔搵人,突然就關心人之後約食飯就HARD SELL,最反感就係無啦啦關心人既目的係想賺錢,好啦畀你SELL掂啦有咩事起上黎又幫唔到手,呃錢又點會有人鍾意

身邊有FD做保險都仲有好多朋友,因為唔會特登SELL人,眼見有幫佢買保險既人有咩事都拎到錢,有咩事真係仆住去幫,所以係我主動搵佢買,因為返工時間差,佢特登食飯時間由尖沙咀搭車入黎將軍澳畀張支票我,呢啲就係做到野同失敗既分別,幫到手我理得你搵幾多,各取所需姐

唔好俾公司洗腦
唔好監硬sell
sell之前用個腦諗吓人哋係咪真係需要

屌你老wei

有好多人連自己sell緊咩都唔直就怒sell.無辦法

其實保險個概念係好
但你地班人開單鍾無豔 claim錢夏迎春
特別係AIA AXA Manulife
成日將d攞豬肉獎 新聞 行情擺上fb微訊
係正經嘅駛乜洗人腦？
唔unfd你都偷笑啦
只怪呢行人太多又太雜
有眼耳口鼻嘅無知師奶都有得做
Claim唔到錢嘅個案愈來愈多
大部分係整行俾人嘅觀感問題
個別係見fd見親戚就hard sell嘅問題

resign

駁唔到

唔好呃d客

拎多啲獎證明自己！
得到行家同客戶既信任！

討厭保險從業員班人有事唔好claim保險

打少陣飛機

claim到先算啦

做保險死全家

保險搵好多錢

好多同行著得好求其
見客都唔著黑絲

係又sell唔係又sell 最憎呢d

祝樓主全家人壽今年用得著

害人精快啲冚家剷